有無人生活得番返工/放工/打J?

個人完全無任何興趣, 有時想update 下facebook都唔知有乜好寫
想去旅行解下悶又怕一個人去旅行好寂寞, 最後就日日困係屋企

有無人同我一樣?

睇AV

睇到悶

一個人去旅行真係唔好咩 我上個月試過有啊媽去日本之後就後悔 完全玩得唔盡興

有乜好, 要我一個人住酒店真係會寂寞到發癲

你想做咩

有，想正正經經識條仔，但完全冇機會

睇GV

巴打我完全能 relate

巴打有無d咩想學
出去報下d週末興趣班等自己過得似返個人啦
每日得返工真係好似唔知為乜咁

一個人去旅行會寂寞
但亦會好充實

你去啲行路／行山景點類嘅地方
唔好去吃喝玩樂Shopping就ok

你問自己
你怕繼續係咁一成不變 多啲？
定係 怕一個人去旅行寂寞 多啲？

一個人唔住酒店啦
就算住酒店都係為休息only

諗唔到, 有乜建議

一個人去旅行
想同人分享喜悅同見聞既機會都無

啲嘢喺你記憶入面㗎 傻豬
返嚟之後再威威豬啦

無架啦，男人一過左一個歲數，唔靚仔高大好難再拍到拖，拍到都係溝肥婆

點先可以威威豬比人睇?

動態既可以 做gym 學下射箭 跆拳道之類
靜態既可以學下樂器 學下整d手工
增值下自己 第時有女朋友都多d話題

32歲了唉

其實玩多d活動都可以識下女例如樓主你想識sporty d既女仔
咪去報下d運動既興趣班 入面一定有sporty既女仔架喎

唔靚仔高大就更加要做運動做gym
唔使好大隻有腹肌，至少無肚腩個樣都精神啲後生啲
女都易溝啲

無辦法，第一，唔好諗搵到真愛，32歲有心無力你都明，所以一係自己簡單身貴族，一係就低頭要啲剩，但好老實，唔愛寧願唔要，賺辛苦

去旅行溝鬼妹，台妹乜都好

咁易咩

無樣高度唔好諗，個社會好現實，真係樣子如何日子如何

推

Same

J短問誰可救

單身處男貴族

真係返工放工同啲同事social 飲下酒
放假留係屋企
朋友都唔撚揾

想死 做人為乜

畫畫，音樂，甚至冥想
或者買多d書自己睇

ACG+睇雀
仲有哲學書+小說睇(公共圖書館
無敵

毒撚自欺欺人嘅生活

遊行

咪係

如果心靈好充實
已經唔毒啦

一個人去旅行無乜問題，趁後生

多你少少野
返工、放工、返學、放學、打丁

唔試點知易唔易，飲多杯，high下野，練大個膽，呢個世界講厚面皮嘅姐，全球70億人，俾一半係女人，一萬分一係梗得落嘅兼有可能鍾意你嘅都仲有35000條女，未試過點知？

失戀真係連J都唔想打，已戒一個禮拜

一個人去旅行最驚係太爽你以後唔會想再同人一齊去旅行

有
想快啲完

一日1-2次

咁本身興趣係咩?

打J都冇心情

係，會睇下書咁，尤其電腦壞左，都廢事理睇下書又一日